[showoff 問題]有無人而家係咁？

以前細個乜都鐘意放上fb
但而家就無咩興趣
旅行，行山，一班人飲飲食食就算有相
都唔會想放，連比人知都唔想
而家d人咩狗屎垃圾都放

利伸：出發去wh之前無同fd講過

我而種係咩心態
係咪有自我隔膜

你擺明自閉！
利申：自閉左幾十年經驗人士!

比人知道左你旅行又問3問4wo
一陣又問手信，手佢老母信
有心熟既自自然然會去買

巴打係咪同我一樣
唔多唔少都受左而到影響

咁都要上網攞認同感

樓主真係好低調好成熟好穩重呀
利申fb 兩年無update過

我見fb仲好多人update
咪睇下有無類似我咁既人lo

唔成熟穩重